英國政府80%擔保及首12個月免息的「武漢肺炎業務中斷貸款」(CBILS) 助英國中小企渡過難關！

點解英國既中小企仲請緊人？
點解英國失業率比香港低？
去英國係二等公民？

Apply for the Coronavirus Business Interruption Loan Scheme
The Coronavirus Business Interruption Loan Scheme (CBILS) provides financial support to smaller businesses affected by coronavirus (COVID-19).

The scheme helps small and medium-sized businesses to access loans and other kinds of finance up to £5 million.

The government guarantees 80% of the finance to the lender and pays interest and any fees for the first 12 months.

The scheme is open until 31 March 2021.

Eligibility
You can apply for a loan if your business:

is based in the UK
has an annual turnover of up to £45 million
You need to show that your business:

would be viable were it not for the pandemic
has been adversely impacted by the coronavirus
If you want to borrow £30,000 or more, you also need to confirm that your business wasn’t classed as a business in difficulty on 31 December 2019.

Who cannot apply
Businesses from any sector can apply, except:

banks, insurers and reinsurers (but not insurance brokers)
public-sector bodies
state-funded primary and secondary schools
How long the loan is for
The maximum length of the facility depends on the type of finance you apply for and will be:

up to 3 years for overdrafts and invoice finance facilities
up to 6 years, for loans and asset finance facilities

香港理撚你死

最好執晒佢

換晒錢大媽

唔講唔知香港失業率仲高過英國